有冇旅腳七月尾想去轉東京

岩岩裸辭左想去轉日本食下野買下野
26巴打驚獨遊太悶 未試過一個人去旅行
男女旅腳都可 可以tg傾下先

七月尾要簽證先去到日本喇